祖記精神領袖！C.朗拿度已成意甲標誌人物

祖記對陣聯賽排名倒數的安玻里，卻踢得異常艱辛，但C.朗拿度的梅開二度幫助祖記擊敗對手，更可貴的是，C.朗拿度繼續展現出他超強的精神領袖作用，讓祖記有了主心骨，也讓這支意甲豪門真正擁有了逐鹿歐聯冠軍的底氣。

今場對陣安玻里，祖記又一次陷入「養生足球」的老毛病，或許是一週雙賽累積了疲憊，也或許是過去祖記「隨便踢踢就能拿意甲冠軍」的「懶散思維」，今場祖記又一次陷入了被動。上半場久攻不下，卻被對手率先破門，下半場也幾乎沒有什麼像樣的破門良機，這樣的祖記讓人不禁發出疑問：他們還能贏下比賽嗎？

然而，在祖記一眾球員「划水」、「散步」之時，C.朗拿度站了出來，用完美的表現回答了上面的問題：我絕不放棄，我要全力以赴。當戴巴拿贏得12碼時，C.朗拿度當仁不讓地接過隊友遞上來的皮球，主射命中，為球隊扳平比數；當球隊需要制勝球時，C.朗拿度果敢自信地起腳遠射，用世界波為球隊打開勝利大門；而在比數領先後，C.朗拿度更是不再執著於射門，而是在前場做起了串聯全隊的工作，讓全隊都投入到進攻之中。

更難能可貴的是，除了這些以身作則的入球、傳球，C.朗拿度還在用精神力感染著祖記每一名球員。當比數落後時，C.朗拿度鼓勵著隊友，呼喊著提醒隊友集中注意力；當下半場早早扳平比數時，C.朗拿度第一時間衝入球門，抱起足球，跑向開球點，沒有做出他以往標誌性的入球慶祝動作，也沒有做出其他太多的表示，他只是默默地向隊友傳達出一個信息：我不會只滿足於扳平，我們要抓緊入球，我們要領先，我們要贏！

C.朗拿度的領袖作用也起到了效果，懶散的祖記在他的帶動下緊張了起來，球隊圍繞在C.朗拿度身邊，主動把12碼主射權交給他，和他一起慶祝，在他的感染下一起跑向己方半場準備開球。在此後的比賽中，祖記全隊隨意的處理球變少了，更多地開始尋求地面配合。此時C.朗拿度也適時地給隊友們以鼓勵，即便是當隊友古達度的傳中球線路稍顯不足，包抄中路的C.朗拿度錯失破門機會，C.朗拿度也並沒有太過急躁，而是看著古達度，為隊友的努力而鼓掌。

雖然這僅僅是C.朗拿度登陸意甲的初期，這位葡萄牙巨星還要適應祖記的戰術、意甲的氛圍，但他早已通過勤奮刻苦的訓練、陽光樂觀的態度和無與倫比的場上表現征服了球會、隊友、球迷們的心。即使是做過C.朗拿度對手的球壇出名教頭哥迪奧拿，也在接受採訪時忍不住誇讚C.朗拿度：「不管有沒有C.朗拿度，皇馬都是頂級球隊，但葡萄牙人的離開，讓皇馬有了50-60球的空缺。C.朗拿度是一位令人難以置信的球員，不僅僅是因為入球，還是因為那些重要比賽的助攻，他是不可替代的。

如今，C.朗拿度已經成為意甲的旗幟性人物，他也用自己出色的表現、強大的領袖魅力征服了許多人的心。這無疑是C.朗拿度的一次偉大蛻變，也更是祖記和整個意甲的福氣。

雞姦朗

牙朗

penaldo

等睇有人話球遠射係tap in

收到風會員王X開心到喊

王騎呢 去左拜自己老母山

佢守緊孝

入兩球波慶祝少一次都可以打咁多字黎J

打隊榜尾入2粒咋...

新浪J文範例

其實你地知唔知醜

美斯對隊派18位降班隊 入2球,仲要1球12碼
之後出POST 巴塞精神領袖！美斯已成西甲標誌人物

你唔醜我都醜

仲要80幾射先入個7球

Cls 打J打到成個曼狗果D on9文咁

對手 排18弱隊
仲要入球有球12碼

屌連登真係好撚多朗迷 入一球遠射可以半個波台都係打J post

個班唔知醜自點寫

見到呢個POST,無面紅,仲覺得賤朗好勁先好野

唔係話佢唔勁 但班朗迷真係令人好尷尬

樓主反朗?王騎朗迷

其實我知王sir做咩咁反雞朗，佢個菊花同直腸令佢無法忘記雞朗

對榜尾入兩球就有歐聯冠軍的底氣

伊卡迪百幾球
都未成意甲標誌人物

王sir返嚟啦

個個POST都係度

你係對住班精神病人
人型蜈蚣圍威喟,之後話人地輸左

可惜今季美斯對隊排西甲18位降班隊雷加利斯入0球輸1-2，搞到騎狗你飛機文都出唔到，真係你唔醜我都醜